普通地睇到想喊

小太郎一个人生活

睇完先發覺自己淚點咁低